黎明一夜傾情 定 陳百強冷風中?

正評 黎明
負評 陳百強

姜B 蒙著嘴說愛你😘